［有圖］露個波出黎就以為自己講既野係大道理

po人fb出黎以為自己大道理

雞嚟
利伸聽過吓佢啲嘢

瘦到得排骨

隊草隊到語無倫次

屌你老味，變幻球來

真心問 點解直家咁興張相整個狗頭

Snapchat

無計 鍾意做狗

母狗

再一次引證[波大冇腦]四隻字

又樣衰
又得排骨
個腦又智障
又自大
執到喊三聲

種咁撚多叫放鬆下？

唔差

咁瘦都甘大波

種煙草都要領牌 更何況種大麻

除左個bra都咁大先算

條女唔錯
支持佢隊到short 埋

種到值千二萬都叫放鬆吓

佢個波假嫁 以前攝紙巾 而家唔知啦
利申中學同學

呢啲一定有人報串

而家d垃圾直情隊到傻左添啦
何止語無

甘你老母咩

啲手指

甘你老母臭閪死5p收皮啦

大麻真係爭議性極大
天然野都ban

隊草真係去荷蘭食算

咁天然咁你入差館隊囉

岩岩碌到呢張相

條女Ps 濃妝 裝假狗架

但有一個夢

甘你老母

隻手臂咁撚幼邊得黎咁大波呀 明顯攝左野啦

好肉酸
利伸：見過真人 冇咁大 平到抽根

唔撚合法呀嘛我屌你老母死道友真係正一垃圾
隊撚到成個傻閪咁

差人好波

又係呢隻大麻雞

甘大波正
你岩

嘩 有種戴幼帶三點式要露波邊 姐係手位果邊
敢露就話你大波啦 呢d波 好多女都夾得出

借問聲邊度錯唔哂呢

唔講娛樂用大麻應否合法化

但要種到咁高品質嘅大麻真係唔係個個得

不了

整容假波

你識用個“咁”字，點解之後又變返“甘”字

又係呢個jessica lee
大家丁飽佢

自稱weed girl 不了

2千萬又報大數

可見假膠

入差館咪又係唔食得煙

佢細過廿歲嫁屌

對野明顯夾出黎啦

嗰様⋯⋯ 不了

條女好撚樣衰

幫全香港放鬆下

當種草係園藝呀

未夠廿歲就咁殘，明曬

圖呢？

成包攝？

係外國隊草嗰班咩年紀都有好common唔礙眼
一到香港就比mk仔mk妹搞柒晒

又公審
admin 幾時開公審台

支持收大麻稅
大麻場登記制✌🏻

好快就轉風架啦
連登係多late adapter

班道友仲未入黎既

無夾咁既樣 不了

好心班草友
唔好成個十零歲𡃁仔學人食煙咁既心態啦
食煙就覺得自己與別不同
偷雞食比人周到就呱呱叫
下下掛係咀邊 420 everyday
大個啦

好㭍 以為自己smoke weed everyday咁好型

唔係連登
係香港

外國仲多呢種人 一樣野愈多人講就一定有班柒頭衝出黎懶型
但其實佢地係做緊人地四五年前做緊既野

鴉片都天然啦，屌你！

就算食weed 合法都唔可以自己種啦

但係大麻係唔合法喎
利申:支持大麻合法化

Facebook就話自己係美國人 衣加就post 埋passport
想知真定假 有冇人爆料

好多道友

犯法啫又唔係罪

同我住同一棟樓,成日見到佢,真人保證你丁唔落 佢打假波㗎

可以一戰

但係圖係英國passport, 美國係藍色

呢張塞左幾多野落去？

要認顏色 上面啲字都寫明啦

咪係

我屌

呢個post 好多分支討論同笑點

依張波大過屎忽

甘你老母死返5p啦垃圾mk

［宜家］ 依2隻字都有正字 ？

對波中輻射咁

迷底已經解開，又係一個唔識英文字嘅ABC

再講多次 佢話自己美國嚟既 拎英國passport 想知佢咩來頭

好樣衰

邊到話自己美國人? 有無link?

之前仲有人係佢ig啲post comment 話佢係咪真係美國人 點解個樣唔似 之後佢就屌人話Nagga係美國人唔通又要話你知

屌你都搞撚笑, 人地之前留學住過唔得嘅

爬文啦柒頭

我屌埋你果份

又要打丁啦

Bno 咋？
97前出世既香港人都可以申請架喎

D 手指 都咁

This is not the BNO, definitely NOT !!
This is the British Citizen passport

我當你鳩up 我依家就趕住去pick up
人地趕住去隊草喇

甘你老味咩
日日比人屌仲唔學下正字
咩心態

你班友咪又係爭住上

腦空空銀包空空，窮到只淨一對假波

超弱智，拎恩客passport 扮？英文都唔識睇就唔好扮啦！美國人又點英國人又點，低質假不了

睇黎要吊下佢先得了

好撚正，又要打J啦

訓碌架床學人放輕
笑撚到我，冇錢咪撚學人啦
去Ams乜都有得你食，洗撚犯法

甘

有冇絲打解釋下 點解可以塞咁撚多野扮大波

睇下圖二，根本微波爐嚟，攝墊攝到幾撚誇張下

圖三對波個光澤色水有啲似執過PS過

我條女話以呢條女嘅身型，C其實就係張圖見到嗰個size

個樣

United Kingdom vs. United States
另外我見到上面佢有同鬼佬影相
或者有機會係影人地本Passport當自己
不過無辦法證明啦

另外護照應該係真
不過提提，製造或者持有假護照即屬違法

另外呢本係英國護照（非BNO）
大家睇番最頂果行字European Onion
BNO係無呢行字嫁
呢行字代表你係歐洲有無居留權
無呢行字甚至連歐洲通道都唔行得
買飛之類唔會有平
去過歐洲旅行就會知

嘩

無錯，唔理佢真定假，BC passport 封面係會係個頂寫住European Union, 其他BNO passport 唔會寫的
當然，遲下搞哂脫歐手續，European Union 字眼都無埋

利申: 揸BC

本來覺得隊草冇乜問題
而家終於見到禍害係邊
原來真係壞腦

屌呢句我笑撚左